［留意公開大廈密碼］朱凱迪： 警察昨晚自己撳密碼入屋苑拉人

【警察自己撳密碼入屋苑拉人】

昨晚屯門人到大興分區警署抗議不明毒氣事件，防暴之後衝入寶怡花園拉人。昨晚深夜寶怡花園服務處張貼公告，指在查看閉路電視畫面後，發現警察是自行撳密碼進入屋苑範圍，即事前並沒有得到管理處同意。

警察之前進入屋苑拉人，大部分情況均是得到管理員合作，警員自行撳密碼入屋苑相信是第一次。未知警察是如何得知屋苑密碼。

其實要知唔難

例如整部機冚落password panel再探個pw

個看更講俾佢聽咪得

Push

看更/住客有一個藍咪得囉,諗到咁複雜做咩

可能根本隻狗/佢親戚就住果度

有狗住寶怡？如果係咁，區區都危

d 狗mon撚住tg
原本係爆俾手足知

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

之前唔係有知了tg group 專擺大廈密碼?

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

大把地方由裝閘第一日到而家都未改過

所有保安公司中層起一定係退休警犬
太古都係

現役加退休狗閒閒地都十萬8萬人
全港周圍都有住其實好平常
宿舍其實數量唔多
唔係個個都住到,我諗一半狗都無

Diu

佢哋會唔會有哂所有住宅密碼？

非法進入

可能其中一隻狗住入面...

今朝咪講咗有隻肥西食Q帶路，佢爆埋密碼俾狗聽都得啦，住戶快D投訴到條仆街冇得撈啦

要收集全港大廈密碼應該半個鐘之內搞掂
一棟大廈閑閑地都過千人住
唔關有冇tg公佈啦

知就可以撳？
仲得了？

突破盲點

可能一早有哂data而家冇樣認咪唔跟程序囉

推

屌佢老母攪心撚野呀黑狗

唔係
係每次開花
嗰區嘅公海tg都會爆曬啲密碼

成班細路仔 知唔知保安個牌係邊到出嫁

因為公海有放出嚟

有密碼就可以自己襟密碼進入大廈?
咁佢有我屋企鎖匙就可以自己開門入黎？
佢有夾萬鎖匙就可以自己打開？

知都唔代表你可以就咁入喇 屌

密碼鎖...
咁黑警係咪不誠實使用電腦？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

解散警隊 刻不容緩

其實密碼真係無撚用
我而家住緊嗰度，成個密碼比人用白油寫左係門口對住個欄杆上面
同食蕉講過幾次都唔換過個密碼
兒戲到爆炸

講唔該就入得

非法拘捕
唔合程序

密碼=唔該

屌 師兄睇太多警匪片

咁樣拉人都得？

好彩屋企棟大廈要拍片

卡

agg

咁又點 唔代表可以就咁入去拉人

屌

攞條片出黎睇先啦
可能係用通話機叫看更開門

警察入唔係問題 但係入去執行職務就係問題

科技撚

黑死警

push

上連登問咪得囉

唔係易唔易既問題
就算佢要爆門都唔難
係佢地理據既問題

之前大把tg grp有放

記低哂唔奇怪

之前連燈都Post晒成個天水圍既pw出黎。警察上連燈睇咪睇到。

例如 你識用TG,上連登

Tg有齊啦

有popo住嗰度咪知密碼囉

可能啊蛇都係住客呢

算唔算不合法方式搜證/逮捕

tg gp 咪有密碼
問題係佢地非法進入私人屋苑執法

點告 區議員？

分分鐘上連登都見到密碼啦~

保安爆出去有幾難?

跟本就係入咗tg group 直接禁密碼入喇

住左十幾廿年，看更認得哂班住客啦，無用架

都講左tg多狗

呢個可以算係不誠實使用電腦

講句唔該就得啦 諗到咁複雜做咩

知密碼又點
入去執法喎

密碼就mon tg都可以知
但係咪知密碼就可以隨便入去拉人先？
咁develop落去，所有黑警揸百合匙開門就可以入任何地方拉人

不過唔係所有屋苑有密碼先入到去
有啲要用住戶證

你覺得你唔講佢地唔會知？

個問題唔係佢點知個密碼，就算佢住嗰到係咪可以自己㩒密碼入去拉人或者執行警務先？
實情係個到有管理員，又係私人地方啵

條友真係好笑
以前做外賣仔都記得晒附近幾個屋邨/苑既密碼

Police State

私樓喎 全香港都係狗屋企啊
隨時爆格佔用都仲得啊

執法唔得？大部份case都係私人屋苑入面執法拉人。
舉例，斬警察果單野，果個人都係自己屋企比人拉。

篤灰狗？

中華人民共和國一切資源屬國家

template :

有迫切性，有需要，電光石火，維持秩序

Computer crime ordinance

有密碼唔代表佢可以入

屌有晒閉路電視交待下啦
咪諗住得過且過

要知密碼唔難 但唔代表佢可以入

有唔等於入得 你地錯晒

一腳就踢爆對門入去拉人喇
朱西又黎八鄉思考領域

擅入民居，犯法

好撚仆街

重點係咁樣算唔算非法拘捕

其實d狗玩到目無法紀
隨時都可以捉到人

POPO今時今日重需要咩理據
係咪訓得太耐

原來果時麗晶係驚有狗

連登都知，啲狗邊有可能唔知

well said

香港人咁辛苦供樓
最後層樓係比黑警入既

可能根本所有大廈都有報密碼比差館

"唔該"

我包奶粉呢

求其裝下住客入去就知密碼啦 狗都唔要面 容乜易

幾時話理據係比popo用
係比議員用, 做新聞用, 做文宣用

11.2 維園

11.24留港投票

就算知密碼都唔可以入

有機會tg走佬台拎pw

好撚驚呀子彈
你堆子彈係咪射唔中
幾個月一個POPO都冇事

睇太多荷里活片？

佢地一早收集曬全港屋苑密碼，call上台就知啦

【屯門化武陸續有來】北區人準備好食tg 未？

其實TG都show哂

睇戲睇上腦

同樓都有幾隻狗

好難防備，啲狗一樣識入 telegram and LIHKG 搜尋密碼，手足巴絲只可以盡力在現埸互相照應

我唔明你既logic係咩
Popo無理據知法犯法引起民憤
令到大部份香港人向黃靠攏, 片地開花落街屌狗
如果理據係唔重要
點解藍絲page要成日老屈, 五毛煽風, 搵人撕文宣?
未比染紅既法官都係依靠理據去判案, 咁唔通又唔重要?

就喺咁非法拘捕 留證據 一定要同個官講

推。

ching係警察？

推！

9估

問題係自己撳密碼入都係擅闖私人地方

民憤?
屌好嬲呀
點解可以咁做
我重見到一車車人正常番工
我都等緊你所講既民憤
唔知前線俾人拉哂先 定有民憤先
等到2046 入集中營先